求下大家散水啦

今日陪發夢同一班手足行完 求下所有人走啦

今日和理非一日 交返個波比國際 政府 下次民陣先有牙力再叫人出

求下大家唔好將今日香港人嘅努力白費 我明白前線手足可能好想難得有咁多人 不如咁多人一齊做野 但今日真係不宜呀 他日有野做 小弟同你地一齊出

利申：發夢 返到屋企洗腳 大家都係真心愛香港嘅香港人

推

全世界返屋企！

走啦，求求大家